有冇人記得有套戲係俾龍捲風吹襲之後匿係地牢?

西片黎,最少十年前,可能有廿年

好似有隻狗仔幫手的

呢套?

龍捲風暴
個陣個女主角好撚正

twister? 應該係上面巴打twister果套, 原來96年 以前明珠台成日播